香港同北韓有咩分別

一黨獨大 連電視台都釘淨一間

人地起碼有金正恩封關